如果有人杯葛臨立會，唔夠70席，唔係要補選咩？

人大講明係延任不少於一年
姐係第6屆立法會實際上未完啦
咁有議席出缺
唔係要補選咩？
基本法寫明35席直選35席功能組別架嘛
咁如果真係補選
咁當初做乜要取消選舉？！

老共拋個波俾你搏你分化
你唔識拋返個波俾佢等佢柒咩？

人地一早講名死都唔同你搞補選

71衝入立法會班condom就係要取消功能組別，一年唔夠就信販民35+？瞓撚醒未呀柒頭

咁佢咪委任囉 唔好再喺度揸住基本法喺度ff啦
名單我都諗好 kol100入面揀最多 訂閱嘅人入去委任

[監控碼] 有隻馬下個星期五會硬闖香港

咁佢唔正選都係因為社會衛生理由，
同一邏輯佢地係大大條道理唔補選。

泛民一直都唔識lead

樓主下次開post前可以睇左新聞先
辭唔辭都唔會有補選

咁咪試下得返四十幾席嘅立法會點樣run一年囉

點會唔得

宜家人大都唔敢用「委任」淨係叫延任啦
如果有廿幾人唔做，佢一野「委任」廿幾席嘅話我又想睇呀
咁先延續到攬炒架嘛

中共而家仲怕咩？仲要面子咩。

反而想知之前議員請嗰班手足做助理
同獄中之前有議員探嘅手足嚟緊有冇人跟進

唔補選係咪JR佢？

淨係玩「法定人數」都有排玩
留一個喺入邊淨係負責點人數

又得

JR完唔理贏輸，出年先有結果，咁幾時補選？

搞個禁制令禁止佢開會

唔接受委任就死死氣話疫情已減，12月選舉，佢夠撚膽用一個人大委任42個建制議員開會咩，
接受委任港共就開心了，連消帶打，贏哂

17.立法會的程序不受議席空缺影響
(1)立法會議席空缺並不影響立法會處理事務的權力。
(2)立法會議席空缺、議員選舉中的欠妥之處或任何人擔任議員的資格有欠妥之處，均不影響立法會程序的有效性。
(3)就本條而言，立法會議席空缺包括立法會在換屆選舉後首次開會時的議席空缺。